On9先會讀u嗰陣返parttime

當你返完成日學仲要做狗嘅時候
我就喺hall度屌緊閪
禮拜六日我喺度享受人生
你就唞都冇得唞，又要做狗

隔離個公屋同學4年無翻過Pt ,私樓同學日日翻pt 公屋仔讀書免費 私樓仔還十幾皮

抵啦
邊個叫你返工啫

0/10

我係返parttime嗰時讀書
會唔會有啲分別

冇！

你真的很可愛

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

死狗公都可愛

你以前就唔煩

講粗口都話自己可愛

on9先讀u
有父幹日日都屌閪
你開始屌時我已經屌到悶餵堆女食屎

比人踢爆就老羞成怒

有頭髮邊個想做檢基？
無做pt時間真係好用好多
做pt除左食左返pt既時間
仲要計埋返pt攰要抖既時間
其實得不償失
無返pt簡直可以盡情享受ulife
大學四件事做足曬都唔會爛龜
利申做緊狗

死狗公 可愛！！偷偷留下負皮

咁又點
出到黎社會根本冇女人會鍾意公屋仔
出到黎屋企既物業先係皇者

你不斷出返呢個po唔撚悶㗎？

可佢老母愛咩可愛